Zack Snyder版《正義聯盟》不小心在 HBO Max 上提前洩漏了

DC 超級英雄的粉絲們應該都知道，在 3 月 18 日史奈德剪輯版的《正義聯盟》將會在 HBO Max 正式上線。但讓人沒想到的是，在那之前 WarnerMedia 搞出了一個大烏龍。在距離影片開播還剩下不足十日的今天，正片中的相當一部分居然提前在 HBO Max 洩漏了...

具體來說，早些時候一部分想在 HBO Max 上看《湯姆貓和傑利鼠》（Tom & Jerry）的用戶，在點開影片後的等來的卻是以 4:3 比例播放的重剪版《正義聯盟》。後續 WarnerMedia 證實了此事，承認史奈德版確實「在 HBO Max 上短暫出現」，並表示自己「在發現後的幾分鐘內就修復了錯誤」。但即便如此，據說有些用戶仍看到了長達一個多小時的片段，這洩漏幅度也著實是不小了呢...

同foxy d AV用假名有咩分別

還我 湯姆貓和傑利鼠

機動戰士seed 第51集